只出好波重心

長崎成粒睪丸 0/+0.5

2. 湘南比馬

0:1 長崎

比馬 1:0

勁

樓豬加油 而家先睇到

清好波

Ho bor

依家出街 再睇睇有咩心水

我唔會出今日既澳職 但建議大家唔好掂勝利

算 見個水位岩

3. 獅子 11.5 細

1. 長崎 下盤 中
2. 比馬上盤 中
3. 獅子 11.5 角細

Gun

兩個鐘前買左

我唔出盤姐係信心唔夠 可能你贏 加油

真係獅子1:0

清我第一次玩
唔識點㩒
求詳細

跟左你11.5s

...

獅子11c唔知頂唔頂到呢？

頂住
好驚

頂到

頂住 幾秒咋

勁 跟左

三連中

我愛樓主 個心跳到勁快

1. 長崎 下盤 中
2. 比馬上盤 中
3. 獅子 11.5 角細 中

跟你搵食

大家食飯先 10點後見

樓主派我100起機ok？

lm

出圖唔屌，亂出自己又唔買

小弟買好細 勿見怪

返波po傾唔好出黎插旗得唔得

點解既

呢到又唔係賭博台
去集中po啦 你係勁既自然有人理你

有無睇葉問 開館要交會費

葉問夠抽就唔洗交